新手問羽田到新宿交通方法

本人成3x歲黎緊三月中先同老婆第一次去去東京，我地座香港快運成朝早五點到羽田機場，上網睇過話座京急線去品川站，再轉山手線去新宿就到，但又見可以座利木津巴士去新宿，其實邊樣慳時間同直接到呢？
我地訂左住新宿apa, 近大久保公園個面，請大家指教預弟，同埋座巴士係咪總站就係新宿呢？

巴士就方便d 日本好多時轉車要行上行落又冇扶手電梯

但你間酒店邊個站都要行10分鐘路程先到 夜晚仲要周圍都係牛郎店同夜總會

我係訂左呢個apa呀

Book正人中龍果間

唔識路最好搭電車啦（搭的士仲好），巴士落錯站你仲慘

官網其實都有講點去
JR「新宿駅」（東口）徒歩6分

到左新宿站向東口行，出左去之後開住google map跟住行實無死

多謝你既資料